讀緊asso想升U

請番小小背景
今年yr 2 hkcc bba cgpa 2.7
未盡力 有無方法入u 最好三大

Quit 完再黎過

留名

唔係點你
2.7: 中下
bba: 水泡

唔計你想升咩科
ou樹仁ied interview做好d 應該收你
其他u你想比報名費佢地洗 我唔會阻止你

追唔追到3先 早幾年d conditional offer都要過3 宜家唔知 追唔到就讀top up / 外國讀囉

憑咩？

咁3.1有冇機會？？

2.7仲要最好三大

幾年前space有人 2.98 入中大cultural management.

除左哩單之外，我無聽過人唔過3 都有ugc offer

利申： 幾年前space上中大，grad左嚕

Also 2.7點解可以咁撚廢

其實我想讀bba，聽請city都ok(?), 其他就不了

未盡力...

Quit啦 下世再努力過有機會入三大既

認真，yr 2 cgpa 2.7, 唔好話三大啦，ou 珠海都難。

如果純粹想要個degree, 搵下咩 speed scope shape好過啦

算數啦

認真quit咗asso 再讀過

唔係想打沉你 有fd yr1 cg 3.2左右 yr2兩個sem爆盡都冇offer 宜家take緊gap year
最後入到ugc果幾位 yr1 cg起碼3.3-3.4

上返3 都仲有機會ugc嘅…
三大就咪啦

睇個post已經大概估到樓主gpa點解得2.7

三大BBA最少3.8先開始考慮

有fd 3.3 後備入lingu

得2.7仲要想入三大
明德幫到你

Hd

High dip

咁你可以畢左業先出力

如果補番ielts有無幫助?aim at 8.0

句未盡力係呃我哋定呃佢自己
想自己見到得2.7咁柒，安慰下自己等自己好過啲？

你拎到8.0唔使做asso仔啦

真膠下話

難分真與假

Aim ielts 8.0 gpa 2.7笑唔笑

巴打，讀書唔一定三大，讀bba都可以考慮下其他大學

假膠嚟

得2.7分 你算鳩數啦

未盡力，拎2.7仲話想入3大，你唔好再貪心d

未盡力？
下次盡力啲囉

on9仔 2.7仲想入u
你得返一個sem你追到盡咪又係得3.0

可以同你講你冇可能入到u
除非再讀過hd啦

on9仔 過3先有機會有大學收
仲想三大 city

假膠？

原來hkcc有bba讀
你連自己讀緊咩都唔知wo

有咩問題 我hea讀先2.7

未盡力 笑左

我係想睇下邊u睇重interview ，我英文唔錯，講gpa 講經咩

假膠

得罪講句，asso 2.7真係好撚低
用一年時間考多次dse好過啦

恒大la 有d科過2.5 in得正正常常都收

利申: 讀恒大 識好多個asso唔過3嚟恒大7下

讀緊asso都唔盡力 仲有咩條件可以講？

Asso 2.7樹仁都唔撚收啦，仲要最好三大 希望你係假膠

2.7可以試下CU IBBA
or Hku A&F
有機的 加油

識幾個連2.5都無恒大都收佢

人地要三大呀，你推介恒大比樓主係咪睇唔起佢？

下...唔係好想讀恆大

3.3 入City BU都難 你2.7仲想入三大 不了

又話入asso好易升u...我呸

搭單問 有無人知ling u marketing 收幾多

屌讀咁耐asso都唔知咩玩法
GPA係你入u嘅入場券，你連入場券都拎唔到仲講咩interview
你估啲u咁得閒逐個申請人去見？梗係揀啲GPA好嘅in，特別你想讀bba咁大競爭嘅科

得2.7，間u一見你咁嘅成績都會覺得asso都讀唔掂，憑咩讀大學？就算你ielts拎8.0，hku,city咁睇英文都唔會收你

Asso business Gpa入場卷幾多

屌，原來假膠黎

唔係想打沉你，2.7 連報city lingu ou 呢d都危危地，你仲要諗三大

3.3 有你interview

可以試下hku e&f， 應該夠入

岩岩收到e-mail, HKU BBA(A&F)收左我了 thx

City 點都會有，marketing 另計，dse 4 or itels 6.5 above 先會出interview

Bu 就唔知，有fd 3.4-5 有interview ,但同時有fd 3.7-8 無

自己搵下高登non jupas啲舊post,有個Google Drive，啲人會寫低佢地收interview嘅時候嘅GPA
不過我啲朋友冇3.5都驚到腳震

恒大水泡嚟姐
有3大offer咪狗衝

當年dse10幾分我都想入hku

死假膠

以過來人身份勸你retake差嘅課
如果讀asso都讀到咁
不如反思下自己係咪適合讀書

要入三大 唔難 就咁行入去

year 2 2.7想入U仲要3大,
已經year 2啦想入3大都未盡力你不如唔好講出黎啦

我嘅人生都未盡力
可唔可以比個官我做 最好皇帝
利申屍屍year1